<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Comments RSS FEED</title><description>Those are the comments of your favorite blog</description><language>fr-fr</language><item><title>
                                                                                            Crème d'Asperges aux Petits Croûtons Epicés de Piment d'Espelette
                                                                                    </title><description>quelle bonne idée! les premières asperges locales sont apparues sur le marché..encore un peu chères, on attendra une ou deux semaines pour se régaler .</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/creme-d-asperges-aux-petits-croutons-epices-de-piment-d-espelette.html</link><author>
          claude
        </author><pubDate>13/04/2018 08:40</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Crème d'Asperges aux Petits Croûtons Epicés de Piment d'Espelette
                                                                                    </title><description>Vivement que pointent nos asperges pour en faire ce bon potage! Judicieuse idée de conserver les tiges pour un potage.</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/creme-d-asperges-aux-petits-croutons-epices-de-piment-d-espelette.html</link><author>
          Miss Diane
        </author><pubDate>13/04/2018 04:25</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Crème d'Asperges aux Petits Croûtons Epicés de Piment d'Espelette
                                                                                    </title><description>Elle est superbe cette crème d'asperges. Elle donne très envie d'être déguster.
Bisous, Doria</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/creme-d-asperges-aux-petits-croutons-epices-de-piment-d-espelette.html</link><author>
          Doria
        </author><pubDate>12/04/2018 19:49</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Crème d'Asperges aux Petits Croûtons Epicés de Piment d'Espelette
                                                                                    </title><description>Nous en avons justement mangé il n'y a pas si longtemps , dans le genre , un vrai délice . 
Tu vois parfois on a les mêmes idées ha ha ha . 
Bonne soirée , gros bisous marseillais (on a pris une de ces rincée de derrière les fagots je ne te dis que ça ha ha ha et la pluie continue) 
Renée (mamiekéké).</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/creme-d-asperges-aux-petits-croutons-epices-de-piment-d-espelette.html</link><author>
          mamiekeke
        </author><pubDate>12/04/2018 19:16</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Crème d'Asperges aux Petits Croûtons Epicés de Piment d'Espelette
                                                                                    </title><description>Coucou ma chère Renée,
Oui j'ai remarqué que nous avons souvent des idées qui se rejoignent ! 
Le soleil est annoncé pour bientôt (on y croit !)
Amitiés à tous deux
Isa Marie</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/creme-d-asperges-aux-petits-croutons-epices-de-piment-d-espelette.html</link><author>
          Isa-Marie
        </author><pubDate>13/04/2018 06:58</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Saint Jean de Beauregard : la Fête des Plantes de Printemps
                                                                                    </title><description>Hello, Isa ! Merci de m'avoir permis de passer une journée au milieu de la nature autour du beau château de St Jean de Beauregard. J'ai eu envie de tout acheter et je n'ai pas résisté à l'appel d' un magnifique "coeur-de-marie", si beau avec ses petits coeurs roses et blancs qui pendent, une clématite en boutons, une silhouette de ...chat en ardoise pour installer sur un vieux puits, des bulbes de dahlias. J'admire tes magnifiques photos et tes commentaires sur les rhubarbes, les tables végétalisées, les tissus, les aromatiques, enfin tout ce que j'ai vu aussi.  Je suis triste d'avoir raté les miroirs avec cadres de papier travaillé.
Je vois que Martine, en cure à Dax, a apprécié tes articles et j'espère qu'elle reviendra en pleine forme pour assister aux prochaines fêtes des plantes et salons des créations, elle qui fait, comme toi, des merveilles de ses mains. Salut Martine 77 et bises ainsi qu'à Isabelle. Quelle belle journée grâce à toi.</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/saint-jean-de-beauregard-la-fete-des-plantes-de-printemps.html</link><author>
          Marie-Claude
        </author><pubDate>11/04/2018 22:59</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Saint Jean de Beauregard : la Fête des Plantes de Printemps
                                                                                    </title><description>Tes photos sont très belles ma chère Isa et je contemple avec gourmandise ces chimères végétales.
J'avais adoré découvrir Saint-Jean de Beauregard grâce à tes invitations  et j'espère toujours que ma santé puisse me permettre de gérer mieux des promenades, ce qui n'est pas le cas pour le moment.
C'est sans voiture, surtout, que les choses sont compliquées... 
Merci de nous montrer ces beautés, gros bisous et une belle soirée
Cendrine</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/saint-jean-de-beauregard-la-fete-des-plantes-de-printemps.html</link><author>
          Cendrine
        </author><pubDate>11/04/2018 20:31</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Saint Jean de Beauregard : la Fête des Plantes de Printemps
                                                                                    </title><description>Coucou Isa
Que de beaux et bons souvenirs 2017 me reviennent à l'esprit, lorsque je parcours tes écrits sur la fête des plantes de Beauregard de 2018 ! Ton art de nous faire découvrir tous ces trésors et richesses de ce site insolite et extraordinaire est sensationnel. Un grand MERCI à TOI de me faire partager ces instants de bonheur... je suis à Dax pour une cure thermale de 3 semaines et suis ravie de pouvoir te lire en étant à 900 kms !
Tu es toujours aussi passionnante et j'apprécie  beaucoup. Continue ainsi, tes autres articles quelque soit leur thème sont tout aussi intéressants, et je n'en manque pas un ! À tres bientôt
Grosses bises
Martine77 de Combs la Ville (amie de Marie Claude)</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/saint-jean-de-beauregard-la-fete-des-plantes-de-printemps.html</link><author>
          Martine77
        </author><pubDate>11/04/2018 17:46</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Mes Paniers de Jardin Nomades Kajo... (je peaufine ma stratégie tomates)
                                                                                    </title><description>excellente idée à adopter sans faute ils sont trés élégants et particulièrement ingénieux avec leurs pieds rétractables!et on peut les superposer! il suffit de les trouver maintenant!</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/mes-paniers-de-jardin-nomades-kajo.je-peaufine-ma-strategie-tomates.html</link><author>
          Patricia
        </author><pubDate>11/04/2018 07:45</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Mes Paniers de Jardin Nomades Kajo... (je peaufine ma stratégie tomates)
                                                                                    </title><description>pas mal cette stratégie !
intéressant....
manue :)</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/mes-paniers-de-jardin-nomades-kajo.je-peaufine-ma-strategie-tomates.html</link><author>
          ManueB
        </author><pubDate>11/04/2018 07:09</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Mes Paniers de Jardin Nomades Kajo... (je peaufine ma stratégie tomates)
                                                                                    </title><description>Coucou Isa  ! je connais ces paniers  moi je les  ai acheté  chez jardiland   ! ils sont aussi   parfait  pour la cueillette et 
 sont aussi très solides</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/mes-paniers-de-jardin-nomades-kajo.je-peaufine-ma-strategie-tomates.html</link><author>
          bladinette
        </author><pubDate>10/04/2018 20:46</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Mes Paniers de Jardin Nomades Kajo... (je peaufine ma stratégie tomates)
                                                                                    </title><description>Coucou Blandinette,
Oui tu as raison ils sont à la fois légers et solides, fiables pour transporter plantes et stocker, personnellement je suis fan ! 
Merci et amitiés
Jolie journée
Isa Marie</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/mes-paniers-de-jardin-nomades-kajo.je-peaufine-ma-strategie-tomates.html</link><author>
          Isa Marie
        </author><pubDate>11/04/2018 06:45</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Mes Paniers de Jardin Nomades Kajo... (je peaufine ma stratégie tomates)
                                                                                    </title><description>J'adore ! Idée géniale à mettre en pratique au plus vite ! Reste à trouver ces jolis paniers ....</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/mes-paniers-de-jardin-nomades-kajo.je-peaufine-ma-strategie-tomates.html</link><author>
          tamy
        </author><pubDate>10/04/2018 20:34</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Mes Paniers de Jardin Nomades Kajo... (je peaufine ma stratégie tomates)
                                                                                    </title><description>Hello Tany,
Merci
A bientôt sur Grelinette et Cassolettes
Amitiés</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/mes-paniers-de-jardin-nomades-kajo.je-peaufine-ma-strategie-tomates.html</link><author>
          Isa Marie
        </author><pubDate>11/04/2018 06:46</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Mes Paniers de Jardin Nomades Kajo... (je peaufine ma stratégie tomates)
                                                                                    </title><description>Moi, qui est un esprit vagabond je les vois bien transformé en jardinière pour mes plantes aromatiques. La table se déplaçant au gré de mes humeurs dans le jardin ainsi elles suivraient... Merci pour l'idée.</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/mes-paniers-de-jardin-nomades-kajo.je-peaufine-ma-strategie-tomates.html</link><author>
          chantal SEVESTRE
        </author><pubDate>10/04/2018 20:34</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Mes Paniers de Jardin Nomades Kajo... (je peaufine ma stratégie tomates)
                                                                                    </title><description>Coucou Chantal,
Les grands esprits se rencontrent... Ici aussi au jardin nous avons des tables nomades mais aussi des bouquets de jardin nomades et des aromatiques en pots que je change souvent de place, en plus de celles qui sont dans le "carré d'aromatiques" et dans la "rocaille d'aromatiques"... 
Le jardin est un lieu de plaisir qui ne sera jamais statique ! 
Amitiés d'Isa Marie</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/mes-paniers-de-jardin-nomades-kajo.je-peaufine-ma-strategie-tomates.html</link><author>
          Isa Marie
        </author><pubDate>11/04/2018 06:51</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Tarte Fine au Fromage de Brebis
                                                                                    </title><description>une tarte salée simple et  appétissante. bonne journée,</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/tarte-fine-au-fromage-de-brebis.html</link><author>
          Michelle
        </author><pubDate>11/04/2018 17:59</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Tarte Fine au Fromage de Brebis
                                                                                    </title><description>une tarte simple et délicieuse !
manue :)</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/tarte-fine-au-fromage-de-brebis.html</link><author>
          ManueB
        </author><pubDate>10/04/2018 18:02</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Tarte Fine au Fromage de Brebis
                                                                                    </title><description>c'est joli de cheminer le moule, ça change! elle est pour nous cette jolie tarte fromagère aux  saveurs d'Ossau, bon appétit!</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/tarte-fine-au-fromage-de-brebis.html</link><author>
          mayalen
        </author><pubDate>10/04/2018 11:02</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Tarte Fine au Fromage de Brebis
                                                                                    </title><description>Coucou Maya ! 
Ha ha ! Merci de le l'avoir signalé, je viens de modifier ! On va dire ce qu'on dit toujours dans ces cas là... C'était pour voir s'il y en avait qui lisent tout ;) 
Oui cette tarte délicieuse est pour vous : on la partage ensemble ! 
Amitiés, très belle journée</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/tarte-fine-au-fromage-de-brebis.html</link><author>
          Isa Marie
        </author><pubDate>10/04/2018 15:25</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Fête des Plantes de Printemps de Saint Jean de Beauregard : Hortiflor Bureau
                                                                                    </title><description>Oui Isa Marie, c'était une autre bonne surprise d'avoir reçu 2 invitations. De quoi nourrir des rêves botaniques et relancer les projets d'aménagement dans mon jardin pendant de nombreuses semaines !
Amitiés en retour.
Celinita</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/fetedes-plantes-de-printemps-de-saint-jean-de-beauregard-hortiflor-bureau.html</link><author>
          Celinita
        </author><pubDate>11/04/2018 09:02</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Fête des Plantes de Printemps de Saint Jean de Beauregard : Hortiflor Bureau
                                                                                    </title><description>Bonjour Isa-Marie et bonjour à tous,
quel bonheur d'avoir passé cette merveilleuse journée ensoleillée au milieu des trésors innombrables de Saint-Jean de Beauregard ! 
Parmi les nouveautés : des ampoules géantes solaires à filament, pour se mettre au diapason de la déco actuelle. Mais aussi des tables végétales sur lesquelles circulent un petit cours d'eau pour s'attabler tout en ayant l'impression de pique-niquer !
Merci Isa-Marie pour le jeu concours qui m'a permis d'accéder à cette manifestation d'exception par le biais d'une invitation. Vivement la prochaine édition !</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/fetedes-plantes-de-printemps-de-saint-jean-de-beauregard-hortiflor-bureau.html</link><author>
          Celinita
        </author><pubDate>10/04/2018 23:23</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Fête des Plantes de Printemps de Saint Jean de Beauregard : Hortiflor Bureau
                                                                                    </title><description>Bonjour chère Célinita,
Merci pour ce beau retour ! Je suis contente de vous avoir fait découvrir cette très belle fête ! En juin au même endroit se tiendra la Fête des Artisans d'Art, tout aussi belle et intéressante. 
Nb : j'espère que vous aviez vu que le carton d'invitation était pour deux personnes ;) 
Je suis toujours heureuse de lire les avis des participants aux jeux et concours sur le blog ! D'autres sont en préparation dans de prochains posts...
Amitiés
Isa Marie</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/fetedes-plantes-de-printemps-de-saint-jean-de-beauregard-hortiflor-bureau.html</link><author>
          Isa Marie
        </author><pubDate>11/04/2018 07:13</pubDate></item><item><title>
                                                                                            La Fête des Plantes de Printemps de Saint Jean de Beauregard
                                                                                    </title><description>magnifique jardin mais bien trop loin de chez moi, dommage...
manue :)</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/la-fete-des-plantes-de-printemps-de-saint-jean-de-beauregard.html</link><author>
          ManueB
        </author><pubDate>10/04/2018 07:29</pubDate></item><item><title>
                                                                                            La Fête des Plantes de Printemps de Saint Jean de Beauregard
                                                                                    </title><description>un bon et bon moment c'était magique merci</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/la-fete-des-plantes-de-printemps-de-saint-jean-de-beauregard.html</link><author>
          marguerite C
        </author><pubDate>09/04/2018 12:54</pubDate></item><item><title>
                                                                                            La Fête des Plantes de Printemps de Saint Jean de Beauregard
                                                                                    </title><description>Coucou Isa, j'avais remarqué les fritillaires, as-tu vu qu'il y en avait aussi quelques unes toutes blanches. Visiblement le coin de praire dans lequel elles poussent est très humide et ombragé dès la fin du printemps, c'est exactement ce qu'elles aiment. As-tu vu les petits moutons près de l'étang qui ne paraissaient nullement perturbés dans leur jeux par les très nombreux visiteurs déambulant à moins d'une vingtaine de mètres d'eux.
Je n'ai pas vu le lustre en question mais il est très original, il serait parfait sous une gloriette en fer forgé, il y en avait de superbes traditionnelles ou plus contemporaines.
Et quel plaisir de faire notre premier déjeuner sur l'herbe de l'année au milieu des pommiers du verger.
Bref nous y avons passé une excellente journée !
Bises de nous deux
Fred</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/la-fete-des-plantes-de-printemps-de-saint-jean-de-beauregard.html</link><author>
          Fred
        </author><pubDate>09/04/2018 12:35</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Les Mots Disparus de Pierre Larousse
                                                                                    </title><description>Bel ouvrage ! Merci a toi, a consulter d'urgence... Belle soiree, amities</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/les-mots-disparus-de-pierre-larousse.html</link><author>
          Jacqueline
        </author><pubDate>08/04/2018 20:56</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Les Mots Disparus de Pierre Larousse
                                                                                    </title><description>Hello chère Jacqueline,
Oui c'est vraiment un plaisir de découvrir la personnalité de Pierre Larousse (il y a un nom et un homme passionnant derrière tous ces gros livres !) et de s'attarder sur ces mots incroyables, qui sont pourtant notre patrimoine ! 
Amitiés très sincères</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/les-mots-disparus-de-pierre-larousse.html</link><author>
          Isa Marie
        </author><pubDate>09/04/2018 07:14</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Daurades au Four, à l'Absinthe et au Fenouil
                                                                                    </title><description>un beau plat de poisson, bonne journée</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/daurades-au-four-a-l-absinthe-et-au-fenouil.html</link><author>
          Michelle
        </author><pubDate>11/04/2018 17:35</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Daurades au Four, à l'Absinthe et au Fenouil
                                                                                    </title><description>tu me donnes envie de manger ces belles daurades !
bon dimanche
manue :)</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/daurades-au-four-a-l-absinthe-et-au-fenouil.html</link><author>
          ManueB
        </author><pubDate>08/04/2018 11:01</pubDate></item><item><title>
                                                                                            Daurades au Four, à l'Absinthe et au Fenouil
                                                                                    </title><description>Une délicieuse et saine façon de manger du poisson. Gros bisous</description><link>http://www.grelinettecassolettes.com/2018/04/daurades-au-four-a-l-absinthe-et-au-fenouil.html</link><author>
          crisitane
        </author><pubDate>07/04/2018 16:30</pubDate></item></channel></rss>